信阿爺，打科興！呢度係打德國BioNtech，請移玉步接種中國科興

愛祖國就要打科興

邊到咁型

我打左啦，你打左未？

有冇人打咗biotech都話自己打科興

愛國疫苗必勝！！

166% ？

中國人要打中國針

邊度咁有型

好似話打一劑係50.56%,打夠兩劑就有101.12%保護率,下次可以加埋上去

日日打，1個月之後就有1516.8%

愛支那針

反串？定真係紅色文宣，咁on9？

復星有份，最少有一半中國血統。

正

做乜春啫你，炒po
I know u la
One on one

Send錯唔好意思

高達50% 你話呢

你on9 啲

我覺得係反串多囉。但有時阿爺真係會咁on9。我估唔到佢開邊泛。

。。。。要咁樣宣傳法

鄭月娥

係 負166%-91%

撕紙狗敢唔敢拆

終於有依D

證實高官係打BIONTECT
打科興D高官死撚左啦

佢哋就係甘冇賴

開你係大on9個泛

太愛呢條banner

啱啦，依家仲要好多支那廢老同藍屍試藥
用唔哂批支那野，就會捉之前簽蟈安法嗰班支那狗嚟打

但都有一半德國血統 換言之係冇咁適合佢哋中國人嘅體質

對聯嗎？

科興得！藥房執！

應該掛埋其他區
等多啲藍shit打科興

呢個腥港人身體最誠實

點解唔用殘體？

美孚
荔枝角公園對出

分明曲到圓....

林奠

笑爆

溫馨

整banner 有冇睇頭

呢到30幾人一人啪你一支科興你都幾過癮架！

溫馨咁撚似陳同佳既

支持中國即係支持你自己

即係打完中左武肺會健康左

曲到圓喎ching

支持

顏色不對

扣你五十分

駛撚打兩針
一針已經100%(4捨5入)

陳國坤黎嘅

型到暈

唔係溫馨同一氧化二氫咩?

打多針快D好嘛

長者有效率呢句先好笑

有效率快啲打啦仆街

冇得扮睇唔明
佢地班人鍾意扮唔親共

唔應該講信阿爺

應該係 中國人，打科興

邊位巴打整

I want more

One興

係勁到彈走埋人哋啲武肺

比起擲公字估中既成數仲要高
科興頂瓜瓜

在愛國老嘢群中巳開始有D不滿聲音！點解優先接種群組係打復必泰？

復星好似係代理咋喎

一邊唔死可以服務 政權
一邊死左反而更好

葬禮

執硬啦藥房

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

邏輯王

口投派

不打科興 枉為中国人

洗鬼最底嗰句咩，愈多藍絲打愈好